毛澤東孫毛新宇被DQ 落選政協委員

今天（25日），新華社公布第十三屆全國政協委員名單，多名內地名人卸任政協職務，不在名單之內，包括毛澤東之孫毛新宇、前總理李鵬之女李小琳、以及女歌唱家宋祖英等

宋祖英都收皮

遇神殺神，遇佛殺佛
今鋪真係嚟真

所以話雜種稱帝先會有大把戲睇

撩 鼻屎.jpg